{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Mind leidub vahel tsirkuses."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Nurrutan siis, kui olen √µnnelik. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma magan palju."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on liputav saba ja armastan fetchi m√§ngida. haugun k√µva h√§√§lega. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luud maha matta."},{"text":"Olen tubli poiss."},{"text":"Ô∏è Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Sa v√µid mind n√§ha sebradega."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. V√µib-olla munen muna. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n terasid."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib vihm."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja elan d≈æunglis. Olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen tugev jahimees."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on oma lapsele kott. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja taimi."},{"text":"Minu last nimetatakse joeyks."}],"options":[{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. M√µned meist on m√ºrgised. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"Munen."},{"text":"Elan soojades kohtades."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul maskeerida."},{"text":"Olen seotud hobustega."},{"text":"L√µvidele meeldib mind jahtida."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. M√µned meist v√µivad tinti pritsida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Elan korallriffides."},{"text":"Ma saan v√§rve muuta."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on k√ºlm ja valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."},{"text":"Kindaid on vaja kanda siis, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen m√§rg ja langen taevast. Aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Taimed vajavad mind, et ellu j√§√§da."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Aitan sind soojas hoida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Olen staar."},{"text":"Sa kannad p√§ikeseprille, kui ma olen s√§rav."},{"text":"Lilled p√∂√∂ravad oma n√§o minu poole."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma puhun ja v√µin olla √µrn v√µi tugev. V√µin puudelt lehti liigutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Vahel vilistan."},{"text":"V√µin panna lohed lendama."},{"text":"Liigutan puude oksi."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge kohev asi, mis h√µljub taevas. V√µin tuua vihma v√µi p√§ikesepaistet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è V√µin halliks minna siis, kui sajab vihma."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"M√§gi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugeva tuulega torm, mis keerutab ringi. Mul on silm keskel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ts√ºkloni t√º√ºp."},{"text":"Ma v√µin kahjustada maju."},{"text":"Mina moodustun tavaliselt sooja ookeanivee kohal."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen √§kiline elektri s√§de taevas. Mulle j√§rgneb tihti vali poom. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen ohtlik ja sa peaksid sisse minema, kui ma ilmun."},{"text":"Ô∏è Juhtun tihti √§ikese ajal."},{"text":"Teadlased uurivad mind, et √µppida tundma elektrit."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast. Olen k√µva ja v√µin olla v√§ike v√µi suur. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole lumi, vaid ka k√ºlmutatud vesi."},{"text":"See teeb haiget, kui ma sind l√∂√∂n!"},{"text":"Vahel v√µin olla golfiv√§ljaku suurune v√µi suurem."}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Frost","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen hiiglaslik p√∂√∂rlev √µhusammas, mis puudutab nii maad kui ka pilve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind nimetatakse tihti twisteriks."},{"text":"V√µin autodele ja majadele j√§rgi tulla."},{"text":"K√µige levinum olen Keskl√§√§nes, eriti maisip√µldudel!"}],"options":[{"label":"Liivatorm","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas, mis ilmub p√§rast vihmahooge. Olen valmistatud p√§ikesevalgusest ja veepiiskadest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"M√µned usuvad, et minu l√µpus on pott kulda."},{"text":"Ilmun peale vihma, kui p√§ike v√§lja piilub."}],"options":[{"label":"Aurora","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Halo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}